林鄭月娥晚上8時30分會見傳媒

屌你老母 仲可以講咩垃圾

仲有嘢講？

八婆臭閪

咪又係講個三篤屁
愈睇到條撚屌愈火

驚死, 仆出黎滅火
不過用火水

啱啱先喺北京返嚟就開記招

冇得睇降麼的

係美國時間上午8:30

仲要咁夜先開
應該又係政治任務

睇降魔的，不了

聖旨到

浪費我時間 不了

呢件事都唔係你管到，出黎做乜?

又係時候tweet爆佢

bingo紙召喚

行政長官林鄭月娥晚上8時30分，在政府總部會見傳媒。她早上在北京列席全國人大會議開幕後隨即返港。

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

正式宣布一國一制 香港變做香港市

唔洗隔離14日咩？

唔出嘅話

錄音機

見佢老味呀~!!滾!!!

隔離14日啦柒婆

講國安法?

120%

見個市跌得咁勁，肯定叫商家佬唔駛驚

準備好bingo未

無權嘅廢物聽嚟都廢是

全力配合中央政府

收皮啦賣港賊

全力配合人大決定

國歌法，國安法，23條下星期一次過上

GFW上線

九月無選舉

完

宣布任期完結後移民日落帝國
話撚之你
吹咩

屌

三幅被 咪又係話國安法唔影響港人自由

講唔講都係咁
咪撚獻世
縮番入個西到啦

有請廣東省香港市市長林鄭月娥

今次又引用邊個

屌
關佢撚事咩
同啲19CS接線生一樣
都話唔撚到事

399%應該係擦哂鞋話支持國家

全力支援中央立法
巿民無需恐慌

屌你老母，傀儡學人講嘢

完了吧, 香港

支持中國政府依法施政

隔離咗14日未?

bu你阿麼

佢講完可能個市冧多兩錢重

成件事黨都飛起你 仲諗住出黎r撈

咁夜

524 sogo見
527 街頭見

娥也不是大無畏
笠水了

其實佢都俾人架空到咁
仲出黎獻世

出嚟話自己係慈母 唔使驚 唔犯法就冇事

又出黎用火水救火

希望記者朋友問到佢口啞啞

例如：
1. 因應「港版」「國安法」而可能未來响香港成立嘅強力部門，受唔受基本法22條規限？
2. 呢個強力部門响香港執法係用香港嘅普通法，定係大陸嘅大陸法？（詳細唔解釋，記者嘅話應該有呢啲基本理解啩⋯）
3. 呢個強力部門嘅行動，會唔會事先知會香港政府？
4. 強力部門响香港拉嘅人，係會交俾香港執法機關處理，再由香港司法機關審理？定係香港無權過問？被拉人士會唔會坐咗洗頭艇押返大陸？
5. 又話「港版」「國安法」符合基本法，咁點解釋基本法總則第五條，香港唔實施社會主義制度同政策？
6. 「港版」「國安法」會唔會响全中國生效？定淨係迌用於香港？如果係後者，咁又點樣符合基本法附件三嘅「全國性法律」嘅條件？
7. 如果「港版」「國安法」只焈响香港有效，咁林鄭你承唔承認係自己無能，同埋建制陣營無用，所以北京先要出手，繞過香港立法會，作出今次破壞香港立法權嘅舉措？

利申：唔想再見到柒婆副嘴臉，所以唔會睇電視或直播⋯

【自治全失】傳夏寶龍密會林鄭下旨認真審視23條 民主派促北京吸取03年教訓

其實應該一早同佢講咗啦
一直扮唔知咁解

聽佢bull shit啦

林鄭月娥已經完成歷史任務

真係香港百年罪人,攪禾晒成個基業,十足十慈禧太后呢種貪權既鴕鳥
既不面對現實又驚死後無顏面對清朝祖宗
結果兩頭唔到岸越做越錯越大獲
死後等俾人辮屍

再射個波落泛民 抗爭者身試

叫個話得事既人過黎啦

其實可唔可以有良心唔再報導林鄭?

問佢咩都已經冇意義。

見乜撚，你都唔答問題㗎啦
發新聞稿咪算撚數囉屌你

明年必死！

唔使聽

睇少一集唔撚會死

已經成為傀儡 隨時可以下台

總結：廢話 廢話 同 廢話
完

黑衣暴徒
外部勢力
恐怖主義
鼓吹港獨

今年啦

呢條臭閪講既野已經完全駛理

佢收皮啦
無人想見佢
垃L垃

不了 浪費時間

見佢老母

佢仲重要咩
都冇利用價值

終於到佢正式可以吹番2咀
你睇下班保皇狗出哂聲都未到佢

準備好bingo紙先

幫簽咗先

邊個黎？香港無政府wo

1.001 全面支持及配合中共意見,落實國安法
999 - 堅實擁護一國兩制
5 - 全面廢除9月立法會選舉,立法會議員以行政長官任命

唔撚聽

999 - 堅實擁護一國兩制
佢把口實會咁講

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

一國一制
仲邊需要特首

宣布脫離中央人民政府 香港獨立

你就想

老細寫咗份稿比佢

支持國安法，盡快23條立法，守護香港這個家

香港玩到第4任特首
終於柒婆送中一手終結一國兩制
西環坐鎮 之後無人再care到底特首係波叔定雞華

歷史人物

林鄭市長

又出黎同人講又考到第一呀？

得喇全力配合中央丫嗎知喇

執法細節啫

聽黎把鬼

樓主幫pin

美國國務院：

Any effort to impose national security legislation that does not reflect the will of the people of Hong Kong would be highly destabilizing, and would be met with strong condemnation from the United States and the international community,” Morgan Ortagus, a State Department spokeswoman, said in a statement on Thursday.

所以要幫簽啊！過十萬都唔好停

佢唔係開畀香港人睇
佢要快過美帝表態等美帝回應

咪又係講埋咩全力配合乜乜物物

唔洗浪費時間同流量啦，都估到常用字詞啦

開又開得晏
仲又遲到

Bingo卡ready

全力攬炒

等睇廢話整合

份稿未準備好?

777唔係喺北京咩

賣港

應該晏晝返咗嚟

又遲我屌你個老母

即日返左黎

唔遲就唔係佢啦

改緊final draft v3

咩事

開波

個 backdrop

23條應該會極速立法

唔使啦
返禮賓府同你老公睇降魔的啦

全力支持建立健全香港特別行政區
維護國家安全的法律制度和執行機制

嘩

屌 睇撚到飯都唔想食

咪又係講全力配合支那你方佢會講香港獨立咩

瀨袋底瀨到咁佢都算第一人

條八婆次次都遲到

明明港共破壞緊香港仲話自己建立健全香港

7分鐘

War started

唔好彈弓手呀~

啲中文垃圾到

幾時死

遲完到未

喂喂，冇左中華人民共和國

830pm 即係開比美國睇

語癌？

遲到呀 屌你老母

宣布淘寶免運費!!!

仲未開始

冇話準時嘅

其實都知佢講乜
唔會有咩寄望

死八婆又遲到

今日跌左成千點 重唔即刻出黎咩

攬炒 加速再加速

佢例牌
shit time management

個backdrop仲係好唔得……

夾中國上車

賤婦

成個班子

臭閪

晒冷

睇黎好怕人走資

柒婆只係一個用英文復述支那立場嘅傀儡

扮大牌下條臭西

屌合唱團咩 咁撚多人

班仆街出撚晒黎

cls全出

好多底褲

連PK TANG都有

咁撚多人

又曬馬

一切都係中聯辦安排 林鄭只係個活死人

成班企出黎打靶？

cls

好大陣仗 好恐怖似有大件事發生

一個二個死晒狗咁

行會

無乜用啦

漏左PK Tang窩

晒馬喎

屌你 攪場大龍鳳 直接宣戰啦應該

出黎把撚咩 一堆垃圾

係驚唔走

成班廢物 死老豆 死老母咁既樣

屌已經開 31 台唔想睇條柒婆點都播出黎

高官一字長蛇陣，柒婆晒你冷!

有幾個阿嬸拎埋手袋開完即刻收工

死狗咁嘅樣

哂馬

個標題長撚到，啲presentation skill
不如下次成篇文打係度

而家已經無人care呢班狗傀儡啦，仲岀嚟獻世

分分鐘係全港最多人戴低褲既場合

啲人渣多撚到

有得唔全力咩 ?

佢喺後面

一堆底褲喺面

全部銅芯口罩快撚D死啦屌你老母

佢地講野冇人信啦

呢張全家幅直接交比所羅門

如果呢個時侯........

哇...成班仆街出來唱國歌呀

成功攬炒,大家一人一信多謝林謝
祝你全家不得好死 永生永世中國人

一個二個走晒資未啊

晒馬仲要戴晒cumask

曬馬 會唔會有埋口號嗌

黨八股文係咁

哎呀
好撚驚啊屌你老母

diu睇緊得老納酒店

第一次咁齊人

底褲展覽會？

黨飛起咗你班飯桶

堅定支持 中央施政

全撚部笠左條底褲係塊面到

演員？

冇唸過睇
講廢話

著底褲嘅垃圾

點解林奠唔洗隔離14日

笑撚左 底褲口罩

出嚟做乜姐
佈景？

港共正式宣戰

中共特色

Viu做咩播佢

出黎安撫商家佬同俾美國睇？

洗唔洗咁多人

好疊馬喎

美國制裁名單

個口罩真係肉鳩酸

全港人渣聚集晒喺一點

冇人出手

講埋啲廢話阻撚住睇iu
全家拍枱屌佢老母

冇睇，n局腸一齊受 ?

幾撚威水

好撚肉酸

一次出黎就岩啦，唔洗遂隻捉

係囉diu

成班吸哂D 銅粉入肺

屌你老母 出黎鳩up 都話一定支持架啦
咪撚阻我睇iu滿月啦

成班政治喪屍

下次紅底黃字

大波華以為自己迷人pink lady?

Bingo 紙！

死八婆

收皮啦屌你老母

全部今晚入安全屋

我反而覺得佢哋好驚

全世界出哂黎哂馬

全港第一次咁多人戴呢款垃圾口罩

奶共狗s

哂冷

認人啦喂

林奠gogogo

好突然，好似k房插播咁

有無人有

曬馬

我諗佢地都係第一次用

我要睇德魯納啊
唔想聽佢講廢話

時代廣場放開個d野呢

幾好
一張圖影晒班歷史罪人

李知恩圖報

高度自治
講出黎唔笑都好耶

出嚟全部好似死老竇咁嘅樣

講乜資呀有錢佬走硬資

屌睇緊iu，阻撚住哂

嘩屌，食緊飯架，成班撚閪出晒黎，想我食唔落飯咩

個口罩真係好似bra

大波嬅潛左水咁耐 隻手好返未呀

仲齊人過緊急法個記招

一國一制未

直轄？？？？

開始spin：國家安全係每個國家嘅重中之重

屌 阻住我睇 iu

星期日見

多得你呀國家安全有問題
攬炒之母！

成個名單係行咗入嚟

條街根本完全冇人戴

好撚疊馬喎

快啲死

個個口罩都唔啱size

個個d眼神好似死老豆咁

我老母都睇緊
大結局呀屌！

洗撚你支持咩

講廢話就收皮啦！

嘩， 佢咁講都得， 話香港handle 唔到

點解我見到黃國健同劉業強

係 笑撚死

成班出殯嘅死樣

遲到

歷史罪人

講得岩，因為好快就

棟篤笑

見到口罩想死

屌你老母成班帶條底褲上個頭 又幾襯喎

行會？

On9先會用

佢拉埋行政會議班人落水

好撚嘔心啊清

香港國嘅安全真係好重要屌佢班假政府

食完餃子沒事兒

好嬲

行會下嘛

有無人覺得佢把聲唔同左 無左之前果種蠻橫

星期日見

佢地啲仔女有邊個係香港？

成班狗

萄葡姐姐都喺度

成班送賓咁

點解國家安全係基礎 成件事本末倒置晒
國家就係為人民而存在 點解會講到好似有國家先有人民咁

cs 個樣好黑

俾人屌完

因為佢已經成為了condom

一年黎越黎越危害國家安全

又外國勢力

我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母

廢話就唔好出黎啦, 是但出啲聲明咪算囉

佢兩個仔o係外國算唔算勾結外國勢力？

請複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

個個都好大波 可怕維尼冇jer

老母要反港共了

全部屋企人持外國護照

遠睇好脹

啲男人頭髮越甩越多

呢度講警狗破獲 證明100%自導自演

港台睇緊
請大家打開twitter

以為鳩噏幾句就可以穩定股市、樓市！

炒啦屌你老母
香港獨立

爭取人權到到危害國家安全

中共唔攪香港人本身wfc

和味

全部有外國國籍

果然係自製恐怖主義黎造下一個新疆

鄉議局唔係局？

唔好講笑街頭街尾梗有一個，大家因為小小恩惠就忘記左過年時間大家搵口罩搵得幾痛苦

明顯係

點解要直播逼人睇

原來d槍械案就係為左呢一刻 哈哈

個口罩柒到

真係好好想像力

屌你老母呀!!!!!!!!!!!!!!!!

恐襲=劇本

dllm大結局柒婆先搞事

記者問下佢兩個仔係咪叛國

將香港從中國分開

中國咪最安全囉

屌

乞求外國

邊撚個冚家英國人呀

學埋晒共狗咁多廢話

即係話香港拆唔撚到局 唯有攬炒自爆

下面嗰張已經分唔撚出係保護市民嘅警察定係殺人無數嘅恐怖分子

同支那人大份野一樣嘅

屌你老母

入正題la

強烈譴責

呢條仆街
世紀人渣

大部分市民提出

我老母即刻屌出聲

完全唔反省 邊個搞到呢加社會咁
反而怪責被政權迫壓既人
點講都唔撚通啦

佢自己已經係勾結外國勢力啦
同個英國籍男人結婚

得開電視無播
唔係實懷仔式DKLM

佢可以講咩

扣左好耐帽子啦

gg 今次好撚大獲

驚24號唔夠人出 咁搶口

林鄭:你地個個都要出嚟做紙版人企喺度
唔可以得我一個比人製裁

香港人係恐怖份子

唔做國際城市咪冇事囉

仲有savehk一班on9

柒撚到呢

變口交部

食緊飯唔撚想睇到佢

2百萬人對你深惡痛絕喎

黎喇 終於講到出口

行會成員

垃圾黑警

個罩鬆到

今次好認真
全部電視台直播

有藍絲阿嬸戴

咩罩

講撚到香港有isis咁

鋪左好耐有槍有炸彈
之前果d屋企搵到幾十枝槍
肯定係被屈

黎真啦

🚬

攬炒手段

正式宣佈一國一制

你當佢真係特首呀？
好明顯係走狗啦

攬炒

轉台啦

明明依家攬炒嘅係佢哋

以後點打國際戰線

我愛攬炒

PK 強 都有份出黎

做咩佢地唔開心咁!!!應該開心先係!
比D精神

林奠：難以自行短期立23條 所以要立國安法

拉得

又講廢話
睇緊iu架你老母

777讀支那份稿讀到死狗咁

張建宗個眼神飄到呢

係咪得我一個覺得
佢地成班個樣好驚青咁
好似仲淆過香港人

push

緊逼性

香港 勝在有ISIS

攬抄之母

你真係當佢係香港特首? 唔好傻豬啦

佢啲懶音難聽到 成日喺到全個人大

個bra咁唔貼面，戴嚟為乜？遮住個柒樣？

心諗仆街啊

漢奸建國
騎劫國家
名不正言不順

4點半張竹君都冇帶啦，邊有人信有人

把死人聲就喊咁

企係呢個backboard後面
真係一世
成班香港歷史罪人
第日歷史書一定有呢張圖

77台冇

離罩呢啲好基本

成個死狗咁

奶罩

嘩diu 句句都難聽過粗口...

離罩 咪就係呢啲

沈大師講過 而家一定係用恐怖主義打

用黎用去都係呢招

建制派都求仁得仁啦

咁樣出黎講野，老閪都驚啦

fuck

估下呢班仆街琴日到而家身家夾埋蒸發左幾多

仲齊人過用緊急法嗰次

後面條友係咪喊緊

班垃圾出黎做show 仲唔逼人帶曬呢隻底褲咩

成班官死老豆咁樣嘅

臨退休搞啲咁嘅嘢

終於向現實低頭 攬炒啦 你老母

一做返狗即刻柒晒

引述架咋

有人幫佢地沽架啦

林鄭真係真千古罪人

點解可以咁痴線

一國兩制未死

認住每個賣港賊

班人個樣個個死老母老豆禁

我都想睇吓個回力鏢幾時打返佢自己

一個月人工賺番曬啦

反社會人格

廢到

成班垃圾

落國安法 仲好意思講港人冶港

新疆籍口都係

唔影響一國兩制

柒婆係咪特登揀套衫襯返個阿婆底褲口罩色

諗住退休移民同家人團聚架嘛

保障財產，但係又可以隨時徵用私人財產，笑撚咗

好L乞人憎

一班賣港賊。

唔會影響港人治港，高度自治

咁都唔影響 一國兩制
痴鳩線

後面個個係咪想訓

笑死 邊個信

我屌你老母呀柒婆
正你老味面啦 咁都唔影響高度自治 講埋啲廢話

班仆街贏左 wow 笑都唔笑

成班蒙面暴徒攬炒香港
聽佢講一秒條氣都唔多順

奴婢遵命

阿波眼濕濕

好似小學聽人讀書咁想訓著

講咩都無人信架啦
係人到知損害到大陸利益既時候就咩法律都唔會講

打手只會睇 order, 無痴線之分

話唔影響就唔影響

524前出黎講呢D野
應該嚇到一大班人唔敢出

淨間記者問問題希望問好啲

人唔笑狗都吠

望一邊, 跟住又浮去另一邊
不斷浮游

TVB第一個問

頂唔順冇再睇 每句聽到都就快激撚死我

屌cctvb

阻撚住人睇電視

阻人睇電視 阻撚住閪

睇下個市, 就知有冇人信

唔影響一國兩制 笑大我個口

一國一制喇
仲講港人治港、高度自治？

TVB食屎啦你

依班官點走得甩呀，中國一聲下令
準備為國捐軀啦，最好佢地d屋企人都走唔甩

今日跌左成千點喎

英文版都冇

第一條就係狗文妓台

個bra都貼過個黑心口罩

增加本地 海外投資者對香港信心

有冇睇今日個市

推呢D就咁撚快
我地果一皮野 都仲未開始登記

記者朋友直接屌佢老母

TVB

個個死狗咁樣,同亡國差不多

睇黎都sai9氣

下間01 再下間大公報

同二戰德國冇分別

全部入晒制栽名單

企出黎呢班人全部都真係要落地獄 屌佢老母臭閪

叫中聯辦班垃圾出黎講野算啦 呢班仲衰過抵線公仔

仲唔快撚D出緊急法立國歌法23條國安法

下題就大公報

tvb

星期一更精彩

又Tvb

睇黎今次528真係黎真唔係靠嚇
難怪 BOB 叔同D有錢佬都收曬風走資

直接一國一制啦屌你

合法權利同自由 唔影響
因為而家都冇了

第一個真係tvb

多謝你一連串問題

全部做曬柒婆背景板

自己講唔笑好嘢

邊閪個問都無分別la 兜都廢事

唔會有立場同蘋果記者發問

新華社一定有份

記者可唔可以唔好再一次過問咁多問題

阻鳩住冇Now/ 未睇德魯納酒店大結局嘅人.....

真係TVB

陳茂波企林鄭隔離係咪想喊？

直接講一國一制咪算囉

當文匯報死架

情況就同蘇聯打擊政敵就話人係托派一樣o者

tvb 01 星島 大公文匯 新華社 完

大波驊發緊夢

柒婆眼有淚光

影唔影響唔係佢講，係人哋點睇
日日話幾愛個老婆，但成日打佢你估睇唔到咩

台上面有幾多個係想即刻坐夜機走人

每次睇都訓練緊自己EQ

大波華係英國都被人捉返北京. 走?

柒婆真係好撚串

爆升

即係土共鐘意點就點啦， 你條臭閪連參與都冇份

塞撚左震旦

張建宗好似越嚟越禿

呢班仆街 到時死刑
記住都係咁排出黎
直播比人打靶

講左咁耐，都係驚人走多資 驚人移民 驚無外資黎香港

陳茂波眼濕濕咁

鱷魚淚

國安法唔會影響港人治港，高度自治

個個都變哂死樣咁
未撚見過佢地依個樣
除左商經局長

777 到今日都仲未識戴口罩

戴口罩有水氣咋

有無人可以現場屌佢老母

屌你真係當香港人係傻尻

冇錢啦 哭撚咗

鬥紅？

之前又話cancer，點解仲未死

即係答左中共拉人

講一句都死

你諗下後面個BACKDROP 幾急要造出黎

又答唔到
姐係公安捉返支那審

大家心照

反晒光

777:問我有撚用,我讀稿炸

維護黨國安全勝過一切

張建宗超級無精神

後面班人應該比連登仔更加想打柒柒婆

下個 蘋果 ...
時間到多謝大家

口罩有毒，講咁多野，成塊面發紅

唔好咁快死呀佢!!!! 我要佢生不如死!!!

張健宗: 仆街 我D樓同股票呀
劏房波: 仆街 我D地呀

屌妳老母！屌妳老母！屌妳老母！

成班個樣有幾堅定啊
我只係見到個個哭喪咁嘅樣

今日蝕咗幾廿個
哭𠹌咗

咁其實邊間紅d

武驚

CCTVB之後CCTV問

一早走撚哂

竟然直認會跨境執法

其實係得Viu

中央台

收成變收皮wor

大喜日子做咩哭喪咁撚樣？

中央電台

平時訓撚左啦

有人包餃子佢食

中央電視台記者廣東話咁好

中央

中央電視

張：我想退休呀

LED Screen 啫嘛

乜撚野中央人民電台?

林鄭已經講左可以插人黎執法

錢～錢～錢～錢

中央廣播電台

所以佢次次有咩事都係星期五爆，聽日半日市，回吐，隔個星期日，星期一消化完，市場返回理性

佢次次個plan 都係咁

係喎 平時好臭寸咖嘛

唔影響司法獨立 佢自己笑到有腹肌未

個名咁撚長，中乜撚嘢央呀

可唔可以林奠死先

屌你老母紅媒

呢班垃圾笑都吾笑下嘅

戲都唔做下

淨係俾晒啲紅媒問

夜晚8:30屋企飯都食唔切就來

中央人民電台????????

都係狗姐 唔好分啦

乜撚嘢中央人民廣播電台呀？
咩推行緊23條呀？

得黨媒入得？

吾你老母

32台有播呀

老豆搵仔個中央台黑記

算問得幾好

共狗

笑死我咩

驚

都係一連串既問題

關我咩事喎
我乜都冇做過都要出嚟罰企

CCTV?

支那狗練廣東話咁撚準發音

東廠

死撚哂佢啦仆街
死都拉埋你地班仆街一齊死
屌你全家呀

瞓咗冇睇 個show做完未？

一人藍

中共式自問自答

陳茂波好似真係喊緊喎

屌，有晒稿啦，扮咩啫

想知問咩

有稿睇架

姐係cctv?😂

好條撚咩
咪又係維穩

+1 比翻iu我

邱特首

推行緊23條自爆？

點解係要話人地一連串問題
DLLM 係你話比人問3題架嘛你老母

咩台黎

直播台唔計啦

今次會唔會有癲狗記者問嘢？

安全

國家安全 國家安全 國家安全 國家安全 國家安全

香港一日有黑警
條街一日都唔安全

廣州狗

波叔層禮頓山準備跌番一兩千萬先喇

林奠：真係多撚謝你一連串問題

根本夾好晒俾林奠解釋

同當初講瘟疫可防可控咁
無人會信

做媒

洗白問題黎架瞓醒未呀你

CCTVB完之後到CCTV

咪一撚樣 有乜分別

差唔多喇
廣東話一陣大陸味

問左23條 靜靜雞出手

有冇記者問淘寶全國包郵幾時先包埋香港呀？

主動出擊

而家出街都唔安全
可以無緣無故俾狗咬

中央主動出手

其實到時佢地真係落黎拉人
到時條法律一早講左佢地可以咁做嫁啦

心諗臨退休搞啲咁嘅野

係囉，唔係點會答得咁流暢

想問佢有冇覺得好光榮係佢嘅任內瓦解左一國兩制

安你老母呀
成班官都係中共安全套

下個係咪到大公報記者。。。

屌你個臭閪阻住我睇德魯納酒店大結局

今日上台既都會cap番做車頭相 你話呢

主動出手
直接話唔關自己事
佢控制唔到

下個文匯報！！

多謝你 又係一連串嘅提問

樓股身家縮水

個個都死狗, D錢未走晒呀

幾時立法？

浪費時間

諗太多啦

中央直接出手

佢夠期架啦 係佢自己要攬住個政務司黎做姐

張建宗隻眼想點

恐怖苗頭我聽緊啲咩

邱騰華同楊潤雄鬥瀨搏做政務司

想同支那割席？

有冇圖

茅波：我叫茅波都唔知佢地可以茅成咁，幾時可以離開熱廚房

香港獨立 刻不容緩

佢發夢都笑醒

我都要用到出手依兩個字嘞

下個應該東方/文匯

屌佢老母吹水都唔撚識吹
啲內容廢到自己都講唔出口
含撚啦

第3個記者
大公
文匯
01

仲係提緊想反恐

下個到 南華早報
要比下英文 記者
最後 普通話

完

恐怖主義 外國勢力 國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全國家安全

我今日宣布香港已經玩撚完

Me too
死八婆阻鳩住

下題係文匯， 鳳凰， 星島定白粉

屌 成日講 恐怖主義! 恐怖主義！恐怖主義!

係咪暗示中央直接行政管治香港
又話一國兩制?

講到出手仲高度自治？

我估鳳凰衛視

港台 蘋果 立場 等
預告定 唔比問

下個係文匯大公定SCMP

國安法之下
689 777之流會唔會犯左分裂國家既罪名

條底褲真係好柒

唔敢偏離中共口徑

777:特朗普哥哥

老母：阻住我睇得老衲酒店

等睇鳳凰電視問，話間野喺香港架嘛

diu, 真的是攪抄，今日跌了過千點，下半年會試18000 點呀！

仲要外資？

咱們中資人才多的是，為什麼要外資，是不是對中國人沒信心，中國是最強的，外國人同我滾出去！！！！！！

下…咁係你責任啦 垃圾

下位:大公報

紅眼pepe.jpg

下個黑記

大公文匯 1賠0.9
01 1賠1

溝唔到女就老強

以為睇緊鄰國啲記者會

講埋出嚟

成日都無啦啦作d醜化名塞落黎㗎啦

笑乜撚嘢

係喎。。。 俾人屌完黎？

笑你老母臭閪呀笑

曲線話自己廢

肯定啦
而家立法都冇權反抗
你旨意佢執法會自己做？

我好尊重國歌
願榮光歸香港

大把人少

哭能左成晚

佢又冷笑咗幾下

一齊數下張建宗頭頂有幾多條頭髮仲好
好過聽777廢up

中央人民廣播電台，簡稱央廣或中央台，是中華人民共和國國家級廣播電台之一

好耐冇聽過呢四間記者喺記招問問題。

成個立法會你玩撚曬有咩會過唔到啊

直接革命

主動出手
外國勢力

乜都唔撚關你事啦閪婆

全體都變哂歷史罪人
名留歷史

7婆成尻日話國家唔安全
係咪串緊一哥鄧小強做唔到野
佢驚唔驚俾一哥落ORDER收佢條屍???

承應左自己搞唔掂

點解成日都要冷笑? 有冇人話下佢

now自選有

777-香港最後一位特首, 又倒數第一

明黑鳩你? 咁點

下條南華早報

緊係東方啦

我估係南早

波波： 走唔切，要被回血了，不耍緊，都是為國家的

另外一個角度睇
中共都知 下屆立會 都係5050
佢地都知 唔大勝算
所以要加快速度立國安法

要

可能諗緊佢d港女股票走唔切

35— 已經搞到舉步維艱
即係驚35+啦

頭先明明支咪已經比左下一家但變左比央視

林鄭月娥：中央制定香港國安法會保障港人合法權益
22.05.2020 20:56

行政長官林鄭月娥，晚上率領一眾司局長及行政會議成員會見傳媒。林鄭月娥表示，香港國家安全局勢日趨嚴竣，但行政立法機構難以在可見時間內，自行完成立法，因此全國人大作為國家最高權力機關，主動出手建立本港維護國家安全的法律及制度，是有必要性及緊迫性。

林鄭月娥指反對力量可能很快就人大決定發動攻擊或誤導指控，但全國人大常委會制定法律，其中一個基本原則，是切實保障本港居民的合法權益。她希望香港社會正面看待立法工作，特區政府會積極反映香港具體情況。林鄭月娥認為，立法不會影響一國兩制港人治港高度自治實施；不會改變資本主義法律制度及外國投資者依法獲保障的利益；有效依法防範遏止危害國家安全及恐怖主義的行為活動，令本港更安全，有利營商信心，亦不會影響港人依法享有的各項權利。

馬道立：從未感受到內地機關干預香港司法獨立

屌你老母啦

市民反對立國歌法呀

任內成功爭取瓦解一國兩制
恭喜

佢同曾蔭權一樣都會戴香港飛龍pin

下一個 scmp

陳茂波屋企人。係咪比人綁架咗？
眼泛淚光咁

波叔 淆淆地咁wo

我估係鳳凰衞視

777 自己都認左係咁啦

反對聲音一定要繼續比全世界聽到

搵記得問佢侵侵會出手又點睇

屌你真係眼濕濕

on9

一啲說服力都冇 on9

美國會制裁，唔可以話關自己事
你睇習總都搵黑仔強出嚟讀

點解要講講下無啦啦笑

更加穏定的集中營

邊關立會事
附件三直接繞過咗

南早 +1

跌左1300點 比人屌緊屎忽

佢想講反對派

所以咪走囉外資

佢地都淆
知道民意唔係係佢地果邊

港台

屌你咩，臨時演員都係演員

痴撚線調撚轉嚟講

你講咩？

一聽到rthk個死人反應

炒車
係RTHK

由頭到尾得佢覺得唔穩定

俾人抄家所以喊出嚟

又國家安全 恐襲 悶唔悶呀

冇阻滯 全部通過 仲得了
屌 既然係噉
不如將阿爺想要嘅嘢全部放喺附件三/全部人大釋法

RTHK

rthk

姐係你立會9月驚輸 -->
內會係唔合法拎到主席 -->
你就搵吳秋北個班一齊同中央講要國安法 -->
大家攬炒

Rthk

真.官媒

RTHK 咁 1999

仲要問stock market

唔立法會有恐怖襲擊
立左法外資先對香港有信心

個記者係鬼婆

爺你老母

講英文架, 即場翻譯

1999

即時翻譯嚟

從7婆雙眼可以睇到，知道呢次真真正正仆街了

個翻譯垃圾到

穩定外資，笑死咩

應該係香港人

佢未賣晒果十幾間物業

有冇人總結下個八婆又講乜?
又係全力支持中央...............?

聽口音似係hk

不如畀我聽返英文

香港人來

穩定外資
呀爺先走

翻譯

美帝要制起上嚟條閪婆避撚到咩屌
將個波射畀維尼就唔洗落鑊？

佢根本就無撚聽

口震？

咪又係果幾篤屁
佢講乜都唔重要

resistance

次次問咁多問題 講經咩

聽返英文得唔得
翻譯九唔搭八

你一35+ 而家可以即刻話你搞政變 即拉

廢能到

自膠

一陣都係9唔答8

馬道立呢 d 主動奶就算數

保證咗股票繼續跌

屌你個市跳樓咁跌都唔使擔心？

問乜問題佢都係答同一個答案架啦

do you actually believe the protests will stop

做咩講野冇撚哂力咁
係咪就黎死

屌你大波華接緊客比人捉黎
著到咁撚樣

睇出柒婆鬆左一口氣, 唔洗自已再為立23條煩惱, 支共就已經出手立國安法, 可以撟埋雙手等落台

viu係英文喎

唔明點解會多咗條國安法禁呢樣禁果樣返而話會多咗自由囉

有冇麵神保證先？
問埋啲廢柴

講到明唔理個股市?

外資一定走。

Did you try to tell Beijing that you can do it , or did you just give up

轉聲道

可升可跌呀

你覺得佢仲有咩新嘢講咩

咁都唔洗擔心

正常市場波動

佢不嬲都係講自己想講嘅嘢㗎啦，理鳩你啲記者問啲咩

我唔撚想知呀

老老實實有無人覺得有啲怪
點解個個都咁嘅樣
好似好感觸知道有大獲嘢咁
唔通條條例執行個尺度會好癲，搞到個個都嘩然？

32 有即時傳譯?

屌，成班狗官，做白事咁，宜家喜事啊，on99

鬥紅時代開始
陳茂波咪撚賣樓
告你叛國
除非上繳中央

記者: 點確保個市唔會收皮
777:唔使擔心 個市日日有升有跌 信政府 唔怕

講還講 記住唔好補圖

陳茂波死老豆咁款

幾撚無恥同自信先可以咁樣一廂情願

全部都無撚得走

我諗住可能會有新野

自身難保, 點救股市,一國一制了

好撚癲 局晒全部官戴個底褲口罩
而係條街一個人都冇戴

有遊行示威都無乜點大跌
但今日

幾個月路透記者問柒婆：你究竟仲有冇自治權？

Cctvb

波波對眼真係泛淚光

屌你老母笑撚死我
家中廢老：咁無撚用，當初比葉劉做做好啦

圖呢

過左之後佢地就無利用價值了
可以收佢地頭

7婆講廢話有乜重要
我陣間要睇歎息橋

之後會點我唔知 但777我肯定佢同689一樣離開唔到中國一步

間接認咗會跨境執法算唔算新

聽到啲key words, 扮明, 再鳩答啲嘢, 當答完 NEXT!

一世愛國
生生世世做中國人

第一條問左了

想睇

我年年考第一
打個飛機先

I have been try my best,I am not giving up

睇睇下陳茂波真係想喊咁無啦啦望天抖大啖氣

唔慣ot者

李家超死撚咗

輸左好多

Me too

林鄭月娥指反對力量可能很快就人大決定發動攻擊或誤導指控，但全國人大常委會制定法律，其中一個基本原則，是切實保障本港居民的合法權益。她希望香港社會正面看待立法工作，特區政府會積極反映香港具體情況。林鄭月娥認為，立法不會影響一國兩制港人治港高度自治實施；不會改變資本主義法律制度及外國投資者依法獲保障的利益；有效依法防範遏止危害國家安全及恐怖主義的行為活動，令本港更安全，有利營商信心，亦不會影響港人依法享有的各項權利。

冇啦啦直接立條例
唔通捉你亂拋垃圾呀？
最撚驚係唔知d 細節呀
根本任人魚肉，邊個會唔驚

屌 廢撚到

劏房波：收成期冇拉冇拉

唔撚好再比女人掂香港政治就差唔撚多
女人又記仇又小家
呢條柒婆有眼你睇
心胸狹窄到仆街

直播完之後點知要德鲁納酒店改期播

由6月到而家仲同你講核心價值
講撚到口臭啦屌

唔想聽佢把閪聲
係咪都係冇重點

可能太開心，可以清算港人同做大陸官

俾狗屌緊

remain free society

共狗化（完全體）

知道自己離被清算不遠矣
唔係佢哋搞唔掂，中共使自己岀手咩

因間返去比人屌到啪啪聲
係我都嘆氣啦

Hong Kong is a free society

星期一個市，波波事幾多球

收皮啦

I DO NOT EXPECT PROTEST WILL END

香港經濟死硬
個死貓咪又係要佢揹

眼訓姐

個個啲資產係外國
你估佢哋唔驚被人制裁咩

諗太多

我個德魯納

林鄭一講英文就會特別多野爆

考第一好似係誤傳 佢好似冇考過第一 公開試都唔係特別高分

空泛到呢

由佢把口講出嚟真係好想嘔

自己基本人權自由都保唔到

何來國家安全

共產黨永遠將所有野倒轉黎講

05240527

你想打喊路但係要忍住嗰陣唔會流眼淚？

無興趣知佢有幾慘呀
淨係知成班都係賣港賊

驚答錯野,直接錄音機算

根本冇細節, 到時話你叛國就叛國

心入面 OS : 我D股票呀 !!!!!

仆街走唔到貨!!!!!

講撚完味 趕住睇iu呀

個個廢官都死老母咁樣
保安法一定玩死香港

技術性調整黎

唔識用octopus
去7仔買廁紙

你話有就有 大家有眼睇架

Free = 免費

陳茂波:唉 遲下我實俾人推出黎際旗

照聽佢咁講
似係用國安法replace 23條

其實柒婆已經冇哂利用價值
唔撚使care佢up乜

姐姐係咁郁

佢覺得有機會畀佢用英文各記者問題可以畀佢表演嘛
廣東話好侮辱佢

林鄭個嘴臉似係真心相信條國9法對香港冇影響 一國兩制維持不變

香港人係咪仲要繼續返工不了

一句淘寶免運費未吊你

個個都死老豆 抵撚死啦 仆街

個個D眼神都閃閃縮縮好似等行刑咁款

係勁既就唔讀蘇蘇山人

講個笑話「受基本法保障」

係國安法replace 一國兩制

哩個係咩台 聽唔到

攬炒成功

last q

成日讀稿悶唔悶

自我催眠左

我屌呀最後一條

cable

點樣唔影響?
點樣正面睇?
宜家仲出嚟講啲廢話
我情願你出嚟笑鳩我地
話抵死 中共宜家接管香港喇哈哈哈

有線

似鳩 直頭知大撚獲

最後一條?
笑撚咗

屌真係好似

林鄭成日係度9笑
笑笑笑 笑你老味咩

Cable好似

有線 問D到肉D既問題啦 仲咨詢

一聽到最後一條班人即刻有反應醒晒

人民幣特然好幣乜事？？？？？？？

成班死老豆咁
人肉佈景板

咁撚大件事最後一條？趕撚住返屋企呀？

有線女記者

做香港高官同狗有咩分別
比中共屌 當狗咁比佢地使
比香港人屌
番到屋企又比老公屌

最後一條？

咁撚少問題 屌你咩

波波今日股市輸大左

直接屌佢老母好過喇

屌 唔俾人問完

林鄭月娥：正面看待人大常委會立法 不影響一國兩制
2020-05-22 HKT 20:51

一路笑一路講有升有跌

死狗咁樣,擺明自己都唔信自己講D野

香港記者 真係仲問佢問題

真係無一個勁既記者
好心屌9佢啦

廢廢地
又問番同一條問題

問股市

笑你老母

林鄭月娥：可見時間難立23條 支持人大建立相關機制
2020-05-22 HKT 21:04

由北京返港的行政長官林鄭月娥晚上在政府總部會見傳媒，回應全國人大會審議建立健全香港特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定草案，表示全力支持相關決定。

林鄭月娥在表示，由於在可見時間內難以完成基本法23條立法，所以全力支持人大於國家層面建立相關機制，提到有關法律會針對分裂國家、進行恐怖活動以至與外國勢力干與香港事務等四類行為。她說，過去一年反修例風波中，出現涉及港獨主張，以至乞求外國干預香港事務及實施制裁等行為，觸碰一國底線。

三名司長、多名問責局長及行政會議成員也有出席記者會。林鄭月娥表示，應正面看待全國人大常委會的工作，強調不影響一國兩制、港人治港及高度自治，亦不改變香港實行的資本主義，以至外國投資者的合法利益。

佢地思維係咁
控制人民就國家內部安全

問d問題咁撚長

未問完就停 食左屎？

真

27分 唔差既 但上面有一堆人囉

你有睇開佢之前D記者會 聽佢今次D語調同語氣就係大撚獲啦

股票有升有跌。。。。。屌你咩

你都唔會期望佢答到咩㗎喇

之前有篇訪問，波波話死老母都無咸

金融市場有波動，承受到短暫衝擊

股市有升有跌，係咁架啦

制度比你地玩爛哂啦屌你地老母

佢一早收到風喇
仲唔大大力put咩 點會輸

林鄭用英文答，通常都唔太識玩語言偽術，會爆大鑊....佢頭先間接承認左因為立法會推唔到23條，所以中央先至會透過基本法附例而推行今次嘅港版國安法，繼而去彌補而家有嘅國家安全漏洞

衝擊?

你跌緊入攬炒嘅圏套港股跌咗千幾點喎梗係信你正面看待啦, 你叫我哋戴咗口罩都要除返落嚟我一樣信一樣照做架

用全部台黃金時間 屌鳩林鄭

又恐襲呀？

痴撚線咁大件事仲講可升可跌

想問：
喺台上你哋每一位嘅任內
中國硬推國安法
你會覺得係光榮定係做咗千古罪人

屌 金融市場有升有跌佢同劏房波個反應係話：股市跌關國9法咩事

國咩家安全

維護國家政權安全先真

有升或者有跌
多謝
同我老母 係女人 有咩分別

答英文個記者聽落
林鄭:屌 我都就黎到任期啦 是撚旦啦香港
D蘇州屎俾下個搞啦 反正我都搞唔掂架啦
理鳩你地香港人啦 我準備嘆世界架啦

佢真係反社會人格

出嚟晒下馬同埋講下國安法咋
真係認真答問題咩

外國勢力

星期一跌3000點

又國家安全呀 又外國勢力呀？

笑記者問埋D ON9問題

個國家本身就好唔安全
係一個威脅

做乜要維護佢嘅安全呢？

啲劏房mola mola

過左成年d問問題技巧都冇進步
成日比佢遊到花園

佢死老豆咁就真係大撚獲

我以為會射個波比波縮

主要係香港

趕住去死 屌佢老母

仲有又係問完又問

人地一早收到風放哂啦，唔好睇少共產黨

即係777有份主動要求立法?

九唔搭八

港大仲要得second up炸
姐姐當年都first hon啦

佢似係已經唔撚理 話之你死嗰種
人係度 但嗰心都唔係度

笑班記者啲問題 全部有稿答

條臭閪唔係係北京咩？

擺明cap 屯地波!!!

波波心諗，走得未

屌 笑乜撚

佢兜閪到咩 返屋企過數出國仲好

港股好快可以變上證咁

帶咁多人出黎的意義係咩

竟然無記者問7婆主動承認搞唔掂香港未來局勢
係咪變相話企係後排既鄧小強辦事不力

好似城市論壇啲學生問問題咁

背景

加稅囉

波波要排定星期1 IFC條隊

大家太夜啦

無收到風, 支那收得好埋

今日已經五年低位

做背景

哇 唔想要圖

波波頂得好辛苦,想打9佢

仲有自由？？

笑乜9 係咪覺得自己講啲野好on9

咁快就走

點解個#229比我完全封鎖咗

姐姐讀書更係勁過妹妹啦
出書教英文當年好多老母都買

比外人知管治團隊全力支持共產黨決定，其實好有用

邱童話唔撚搶閘

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

佢今日叫行會班人出嚟
如果我俾人制裁 你哋都唔好過啊

威，疊馬，英雄主意

成班ON9 齋企

下次答問時間越黎越短

其實國家安全關我撚事 一係你承認香港國囉

做大佬緊係帶埋班細出黎
遲下有位齊齊上

Choir退場咁樣樣

iu

太夜啦林鄭老母閪要收工

柒婆驚美國制裁漏
同成班人一齊攬炒

疊馬囉，威囉，我唔妥你可以郁你

林鄭幾時俾狗屌

鄧PK

冇開live先係正確決定

一條心

今晚太夜喇
多謝大家

最應該捉出黎打嘅係依班撚樣

共官就係國家, 韮菜唔計

廟街企街裝

九點幾話夜啦

可以畀鏡頭影下 佢哋 發夢, 眼瞓, 眼神飄忽, 自曝其短咁

大波華心諗今晚都未開工

點名

林鄭月娥指香港國安法不影響香港司法獨立
22.05.2020 21:12

行政長官林鄭月娥指，中央訂立香港國安法，但目前仍要由全國人大常委會草擬法律，部分仔細的情況，目前未能一一解答。她指，草案提及香港應當建立維護國家安全的機構及機制，同時國家根據需要，亦可以在香港設立機構，林鄭月娥強調，今次決定不會影響香港的司法獨立、裁決權、終審權。

林鄭月娥又指，毋須為今日股市下跌太過憂慮，因為股市有升有跌，最重要是監管機制有效運作，可承受短暫衝擊。她回應美國商會表達憂慮時指，同樣留意到不少本地商會支持中央立法，可保障香港穩定。她指即使有不同意見，最重要是香港需要就保障國家安全立法。

因為他知道。哭，是沒有用的

今晚太夜喇
多謝大家

哦

美國記者問侵只會問一條

😂隻林奠講撚到想喊咁
出黎開記召托咩，講黎講去果兩樣野
國安法之後講句大陸壞話都比人話分裂國家，點仲繼續自由呀

之前凌晨四點嗰個邊個嚟

黨唔安全就一定搵人民祭旗

太夜？ 平時你依個時候先開工做雞

因為今次慘過死老母

平時都隊開個老母出黎被人任屌唔嬲

一齊死唔好諗住走

上面都未正式通過就開記者會
雜種想縮沙都唔得

正一仆街！

個個輸到想早d收工返去訓？

將來歷史片講一國兩制失效, 太少人唔好睇,你睇戰敗簽約都要一堆人

林鄭岩岩做特首果陣
理想:第一個女特首,香港係我帶領下會愈黎愈繁榮,我會名留千古
現實:社會撕裂,任期內ko一國兩制,遺臭萬年

大波華心諗，屌你咩，今晚無左幾舊

IU天仙咁靚

好小見佢照稿讀讀到口震震

痴九線
支持國安法
快撚d一國一制仲好啦

點解啲記者咁撚廢

最錯係斷送左統一台灣既希望

點解唔問取消關係法，特衰點應對?

支那要佢宣讀聖旨, 你估佢想開咩

睇呢個 live緊

哭泣聲絕無意義

安排

佢跟本唔知點收科。。點都係死

講到香港有恐怖份子，好撚危險，但又叫人投資，真係當人水魚

777平時唔係好有霸氣嘅咩

689咪一鳩樣

個8婆仆街啦

成班佈景板比人夾上船

永續特首囉

如果係4K就好啦

保皇黨今次玩大左,支那真係取消一國兩制

搞撚左成年都係咁
一係廢，一係鬼

份稿得咁多
佢背唔到啦

咪玩啦
就算弱智都知今次好撚大件事

最睇唔起羅致光呢d 19

玩大左
林鄭抵死
好想知點樣舉報
我要鬥紅鬥地主鬥外資鬥黑警

佢搞到國民黨面臨滅頂之災, 中美外交駁火, 葬送一國兩制, 功績大過之前嗰幾個特首好多, 今次仲唔名流青史

學維尼行帝制

班共狗唔俾佢走 點都要佢幫手推埋先

中聯辦要你開，你可以唔開咩？全部人要到齊呀！

夾人上枱外國要搞搞佢地
唔好打中國

阻鳩住我老母睇德魯納大結果

好撚多黑衣暴徒

相信維尼

香港有示威遊行個陣，仲有外資
香港唔再有示威遊行，零外資

講真, 777同保皇狗都係被通知,個個都唔知香港國安法詳情, 有咩好問

點知輸股市, 香港百年基業俾呢班人一Q清袋今次真係光宗耀祖

中囯不嬲精神分裂

就好似佢仲可以當睇唔到 仲唔落台一樣咁荒謬
睇到佢基本每個都反胃。

香港玩完了，林鄭，多謝你!

有線播梁愛屍 唐唐 譚耀宗 三條友訪問

三條友講野自相矛盾

比美國制裁佢就笑鳩死

林鄭dirty work

而家國民黨講嘅野同香港議員、高官冇分別，
2 代年青人 100 %民進黨

有線訪問左 梁愛屍 唐唐啖耀宗

三條狗乜都唔知講野自相矛盾

統一 侵略

你岩

拿，叫美國佬直接取消香港關係法就未必，要搵幾條友制裁就一定做到，波叔肯定榜上有名

根本三條友都唔知細節

角色做隻狗跟住主人吠就夠

全部有同美國有生意來往既機構都唔做得佢生意
有錢都無撚用
今鋪真係共享中國人榮譽

講左就黎年半
制裁未

邊個知
就好似都無人見到大陸會咁癲就咁立法
話黎就黎架啦

譚耀宗.gif

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

鬼佬最鍾意用

根本係有錢中產富商驚到仆街 死窮撚驚閪咩

求仁得仁

我出咗街買嘢無睇
係咪無嘢需要知番？